推上熱門 唔好亂買抗爭產品

早幾日開過，無乜人理我之餘，有幾個連知識產權係咩都唔明，對設計文宣嘅手足嘅基本尊重都無

依家市面上多咗好多抗爭產品，貼紙，公仔，iphone case⋯
但其實當中好多都係無問過design個個手足就用咗人地個設計嚟賺錢，就算你係真深黃，你會捐返d錢出嚟比612，星火，唔代表你可以侵犯知識版權
幫手contact下幫手design嘅手足睇下佢地嘅作品又無比人侵權啊唔該

希望唔會有人插對黃色經濟圈要求唔好太高，尊重知識產權係好基本嘅嘢嚟
有份出文宣嘅手足已經講明，賣個個有問題，買個個一樣有問題

今日和你Shop

光復香港 時代革命
五大訴求 缺一不可

推上熱門

Pepe遲d有官方專門店

連仔都講過

尊重知識產權
1/30

一陣和你shop
2/30

你入咗工會未
3/30

幫推咗twitter戰線嘅post未
5/30

幫襯咗黃店未
6/30

呢檔嘢食人血饅頭㗎
同一個人搞㗎
（饅頭宗師）和你宵HK Apocalypse 已經呃左80萬

7/30

8/30

9/30

幫手share咗文宣未？
10/30

行出街阿豬阿狗都賣pepe我都好懷疑有冇授權、係咪正版，所以我一次都冇買

身邊有無人仲未登記做選民？
11/30

有無check自己可唔可以做功能組別嘅選民
12/30

14/30

15/30

老實講我覺得唔好買，就算真係手足要賺生活費，黃色經濟圈都唔應該係咁發展

更何況依家好多人出嚟食人血饅頭
要捐錢就自己直接捐

咁如果你係Marvel粉但係又唔想比奶共老鼠賺咁你睇老番定入戲院睇

光時在哭

我會揀唔睇
btw我唔係想同大家拗
呢d嘢最後做唔做無人阻到你
只係想大家買之前三思

推

16/30

17/30

個個寧願買d侵權貼紙，公仔都唔幫襯光時，咁梗係哭

18/30

19/30

20/30

21/30

22/30

23/30

同意

24/30

D人侵犯知識產權 但講到義賣就好似好偉大咁有人賣連豬整得勁核突

25/30

26/30

sorry p牌仔借個位

男銷售員 6 月涉推跌六旬男子致死被控謀殺 控方近半年仍未能確定死因

手足無證據都坐咗半年啦
又話手足唔係condom
幫推大家關注啦

push

我6月睇到新聞之後一路記得呢單case
有咩可以幫手

27/30

推
[你今日FC咗未] 全港最大的Fact Check平台已經推出了

推到有直相為止

事實係好撚多人都做唔到唔睇
睇下Frozen嗰堆post成班仲要幾刷

agger

28/30

29/30

30/30

希望唔係madeinchina

Push

幫推

31/30

32/30

記住睇Marvel喎好睇老番喇喎

推 留返啲錢幫手足好過

講真市面上啲pepe 造工咁差
唔明點解買得落手

Pish

made in china就唔好買啦

大J 片有講係made in china

推 大人唔好郁啲見到就買

未買過
有錢直接捐星火

Sor 從來唔睇marvel
做咩姐你 你有份賣野咩？

認同，一係就幫襯光時

好似係香港一個叫雪姨既kol買左專利權。痴線西有講佢，好似對佢印象mama地

次次都見到呢檔野

再推
[你今日FC咗未] 全港最大的Fact Check平台已經推出了

根本就唔應該買，有錢買捐星火啦

鼓勵手足寫多d家書俾連登，互相記得,互相打氣，內外connect,冇人敢蝦佢地

可能有人會覺得佢地扣除成本捐比星火612喔，梗係要幫襯，覺得買咗黃色經濟圈嘅產品就係付出咗
希望唔係啦
幫襯黃色商店係應份，但唔好覺得咁就幫咗忙
就算你真係乜都做唔到，起碼日日ig fb twitter狂出文宣
幫手寫信比扣留緊嘅手足
幫身邊未登記選民嘅人登記做選民
落連儂牆幫手貼文宣
多你一個多好多

係，我哋整啲postcard 同攝影師拎相話唔會賣，人哋先俾相我哋用，轉頭俾人拎去賣點同人哋交代，我哋整咗幾日，但錢又俾你賺仲要屌佢又唔撚理，勁厚面皮。真正有心做文宣嘅唔會拎去賣錢，賣得錢嘅十個有六個都係偷圖偷設計

咁我寧願唔要

畫畫撚幫推

齊齊餓死奶共商家

冇賣但係唔好到時Marvel出新戲成班狗衝入戲院睇至好

pish

係啊
快d話比身邊d人知，佢嘅物質可以拎，但錢千祈唔好捐比佢

有錢捐左佢好過啦

唔尊重知識產權已經好有問題，咁樣直程係食人血饅頭

推比所有人睇

其實講得幾啱一直以來香港人都唔係好尊重設計版權

辛苦你啦手足
有咩需要幫手出聲

我明你嘅意思，如果你都係同路人，希望你用字語氣好d，有時侯言者無心 聽者有意，分化同檢討好多時係一線之差

你可以睇下我上次開嘅post，我講一樣嘅嘢有幾個人好似唔明咩係知識產權咁屌返我轉頭

冇買過，根本上大多數都好on9 同出去打完卡就返屋企冇分別

召喚痴線西（59）請善用不推文回覆

大家自行判斷,made in china 我就不了

要呼籲埋身邊d人唔好隨便買抗爭產品

true

唉 有朋友都有賣pepe
都唔知點勸佢好

推 強國最鍾意老翻 偷野
唔可以同佢哋一樣

我冇睇

其實香港人都好鍾意老翻
年年年宵都大把淘寶老翻

身邊啲朋友都冇乜買 除非係去食黃店個陣送先用

係，有d深黃嘅店有貼紙派

推
撐本地畫家藝術家！

推，一街都係抗爭副產品仲要價錢貴偷設計

721 831 101 1111

想問下有冇人知 一開始嗰個香港
掉轉睇會變咗做加油嗰隻字 個designer係邊個

比手足仲好啦 買埋啲無謂野

台灣廣告人、極地攝影師、插畫家等跨界多方位創意人馬賽早前在個人 Facebook 出帖。他創作了兩組大熱的雙向字，即打直、打橫看時會見到不同漢字。分別是「香港-加油」以及「台灣-加油」。不少人聯想起近日政府強推的逃犯條例草案，紛紛轉發藉以鼓勵同路人。

講真黃色經濟唔係要手足做義工，或者賺最少嘅錢嚟幫大家，而係既然我地都要消費，就應該幫返同路人，證明比大家知我地香港人可以養得起香港人

但幫襯支持嘅同時唔代表要盲撐，如果d黃色餐廳難食，要繼續幫襯，但唔係盲目咁掩住良心話佢好食，係應該話比佢地知有咩地方唔夠好可以點改善
咁先係可持續發展嘅黃色經濟圈

pepe據我所知冇所謂官方，就算有，喺呢個時候賣都係食人血

唉，香港人爭氣d啦

啱啊

推
我覺得好靚 但冇俾錢買過
年尾留返啲錢捐俾人好過

完全同意啊

自己香港自己救

養返自己人係基本吧

幫襯

唔該

推 一陣出去

推下先

唔尊重產權 同支那人有乜分別

其實呢個問題存在咗好耐
年宵都好多淘寶老翻啦
但依依家係拎文宣手足嘅心血去賺錢啊

就算你真係唔理知識產權
呢啲好多都係made in China 你真係要買?
外國啲人都整咗個r/avoidchineseproducts 自己人唔係連咁少嘅野都做唔到

無錯，嗰啲係自己人嘅心血更應該尊重

一定係 而家乜鳩都made in china啦

有手足講黃律師之前集會講過被扣留嘅手足被侵犯人權嘅嘢翻譯咗做英文，麻煩大家幫手RT

請直接真金白銀支持文宣創作者， 無論係寫字、畫畫、設計都好。
唔好再買翻版Pepe, 或者是但印句口號上去嘅產品！

我知道係籌款係可以支持，但真正要支持創意呀，呢個先係城市裡最珍貴

搵到錢理撚得你

全部都係冇 都係china工場製造

餓死紅色資本

買呢d捐星火，光時好過啦

正式人血饅頭

我都唔會買

有無人知北極大灰熊係邊個？佢已經得到手足認證未經同意用咗人地嘅作品，就算係同路人都係做得唔啱，唔出嚟回應一律當人血饅頭

見到123手足係twitter share咗呢個Post
123手足👋多謝你地嘅付出
你地嘅作品真係好靚好有心機
如果有咩要幫手記得出聲

香城格物出咗停售聲明

Qg推

繼續推1/10

2/10準備好一陣和你shop未

3/10出糧捐咗錢換咗美金未

4/10唔好幫襯藍店

5/10唔好幫襯係tvb落廣告嘅店

唔好幫襯用藍絲/警嫂做代言人嘅品牌
6/10

唔好搭黨鐵
7/10

8/10

9/10唔好幫襯黨鐵商場

10/10

不如請你哋講下，如果想買官方pepe期間限定店，應該去邊度同埋點樣買？

一陣出嚟和你shop啊

期間限定店即將在12月21日至24日於中環開設，相信有多款官方推出及授權的精品出售，地址及精品詳情有待官方公佈，有興趣的朋友記得留意最新消息！
不過d公仔好似係made in china的
無意勸大家買或者唔買，只係提供返d資訊姐
一陣記得出嚟和你shop

佢簽左liz(曱甴指揮個妹)
Liz兩頭蛇黎 兩邊都討好既中立撚

線上看

要買抗爭產品唔該淨係買前線裝備
黃色經濟圈唔應該係互相食人血饅頭

偽善就偽線
扮咩中立想兩邊都唔得失啊

要尊重知識產權，
唔係同A貨王國賣A貨有咩分別？

好嘔心佢世界女黎 但係冇人狙擊過佢

咁其實整文宣加個連豬落去又寫口號已經唔得?

pushh

唔好當贖罪卷咁買

唔係商業用途嘅話最好都通知一聲原創者
如果搵唔到原創者就出返聲明講搵唔到原創
但商業用途就有咩法律責任後果自負
而去會被視為食人血饅頭

Liz係警察個妹喎
但佢話自己係黃
利申冇睇

偽黃 你咁都信？

之前個連豬公仔

冇信呀

咁咪好多連儂場連豬都要收皮
同埋口號都唔得嘅話
光復香港 時代革命嘅貼紙or旗
係咪每一次整都要同天琦講聲咁

Cat girl果個卡套買得過，會捐收益俾星火果啲，但佢sell條片係話用順豐出貨

如果原創個個一早講咗可以比大家當文宣用（例如我cap圖個d文宣手足）/已經知又無講唔比再用（例如pepe同連豬）我覺得可以繼續用
但都係個句，呢d係對知識產權嘅基本尊重嚟，大家做唔做，買唔買個d product我控制唔到，但希望大家做之前可以三思姐

你睇#86個cm

「係，我哋整啲postcard 同攝影師拎相話唔會賣，人哋先俾相我哋用，轉頭俾人拎去賣點同人哋交代，我哋整咗幾日，但錢又俾你賺仲要屌佢又唔撚理，勁厚面皮。真正有心做文宣嘅唔會拎去賣錢，賣得錢嘅十個有六個都係偷圖偷設計」

我無留意佢個單，不過留意返#86個cm

「我哋整啲postcard 同攝影師拎相話唔會賣，人哋先俾相我哋用，轉頭俾人拎去賣點同人哋交代，我哋整咗幾日，但錢又俾你賺仲要屌佢又唔撚理，勁厚面皮。真正有心做文宣嘅唔會拎去賣錢，賣得錢嘅十個有六個都係偷圖偷設計」

就算賣完會捐錢其實唔一定等於要支持，你真係有心要捐可以直接捐，唔需要透過買product呢個過程
因為助長好多人血饅頭嘅誕生

連街邊小販都賣緊PEPE, 黑警

係黃 利申：師姐

推
真抗爭者買呢啲黎做乜

幫手推 多謝大家
唔好比人食人血饅頭！

啱啊
要靜🐔🐔㗎嘛
要捐錢就直接捐比手足/星火/612

手足加油

有需求自然係咁
唔係話唔好買就解決得到
其實要諗諗點供應

我都唔認同d人做商業用途

但如果用件產品賺嘅錢黎捐星火
又可以吸引到某啲唔會直接捐錢但又會消費黃店咁嘅人
我覺得幫到更多手足唔係壞事
至少佢原意唔係為左賺錢
因為主要其實都係唔想佢食人血鏝頭
如果真係話尊重知識產權 無講唔比你用都唔代表比你用
咁人地冇講過比大家用嘅文宣 口號 其實應該每一樣要問左先用

「但如果用件產品賺嘅錢黎捐星火
又可以吸引到某啲唔會直接捐錢但又會消費黃店咁嘅人
我覺得幫到更多手足唔係壞事」
認同嘅，咁講真都係其他人提到嘅供求問題，有呢個market所以先會令到呢d產品出現
不過我覺得如果係咁，不如design個d手足自己直接出product啦，一嚟名正言順，二嚟佢地唔應該長期只做義工佢地唔係靠光合作用生存
如果佢地唔想煩，都應該係想出product嘅人同佢地合作，而唔係直接拎咗人地嘅嘢嚟用

我覺得如果係咁，不如design個d手足自己直接出product啦，一嚟名正言順，二嚟佢地唔應該長期只做義工佢地唔係靠光合作用生存
如果佢地唔想煩，都應該係想出product嘅人同佢地合作，而唔係直接拎咗人地嘅嘢嚟用

拒絕人血饅頭

人血饅頭黎架

我唔會買，但無能力阻止d人買唔買
出呢個post想提供返資訊話比大家知買之前三思

講真唔知買黎做咩

推唔到都要推

順便光復連儂牆呀，係我哋最大武器嚟嫁！
［修復連儂牆計劃］每日一紙文宣

已經同畫家解釋左 詳情可睇返佢 twitter
証明我地錢用係邊
佢亦接受左道歉

，

支持

唔好意思我搵唔到，請問你可唔可以cap出嚟？

冇時間啦25號截止，極度要人幫手!

好！唔該你
我唔夠update誤會咗你唔好意思
真誠向你道歉

不涉及金錢或利益交易嘅製作版權
其實最好都問過人先

係咪搵我
Pepe人鏈嗰張間店有搵過我
我叫佢唔好當商品出post賣
但如果有手足主動叫佢印可以收錢印
最尾見佢ig真係冇放相
其他圖就要問返其他文宣手足

雖然我係畫嗰個
但我都係畫緊人地隻pepe
所以有時都唔知自己有冇權去答呢個問題
不過好多謝手足守護文宣

我好鍾意你啲連圖！

*連豬圖

其實人地設計隻pepe出黎都唔係比我地抗爭用
咁人地宜家過黎賣番幾日正版野
收番d錢都唔算係人血饅頭啦.....
我地用左人地隻野做文宣咁耐

多謝
其他手足嘅文宣都要大大力支持

已聯絡左嗰位twitter巴打

抗爭都要比版權 又要道德高地呀
二次創作唔得架咩

大大舊人血饅頭

抗爭就抗爭啦 賣乜春姐

開鋪唔係扣成本捐曬出去俾612同星火 一定唔會買 反之有得諗

咁同剝削手足有咩分別

831

俾係你開鋪搞 搞完冇錢袋你仲搞唔搞

同意，倒不如直接捐錢

唔專重知識產權
同支那狗有咩分別

推 慳返啲錢俾星火又好買下文具捐都好嘛

只要用黎賺錢都係食人血饅頭

利申有時見到都好想買，但要忍手

自己手畫係咪可以？

真係要尊重知識產權，如果唔係同中國無分別

借個位嚟推推~ 高汁po 冇人推
[突發]即時解決學生溫飽問題 請學生食飯

見到間話抗爭嘅鋪頭
入到去見到連豬連狗手機殼
即刻dklm出返去

暫時理據應該唔係謀利，連仔都OK嘅
但我唔肯定